聲援市民落淚：只求還原真相

聲援市民落淚：只求還原真相

【本報訊】巿民無法得知8.31港鐵太子站真相，迫使少女昨晨在站內跪求港鐵公開閉路電視片段，圍觀者無不動容。趕到聲援的少女、女學生、家庭主婦在旁頻頻拭淚，只想年輕人感受到他們並不孤單。年屆七旬伯伯聲如洪鐘地說：「全部坐喺度，我哋冇錯點解要下跪？」在場人士隨即改為靜坐。陳小姐到場默默支持手足，「即使我可能跪唔到，但係我都想呎喺度同佢哋講，佢哋唔係得自己一個。」她聲淚俱下批評8.31警察無差別打人行為過份，不值年輕人卑躬屈膝，只求還原真相。

相關新聞：中年紅衫男揮刀斬傷四人

心痛年輕人為港毀前程

專程由屯門到太子聲援下跪少女的吳女士激動落淚，「年輕人為咗香港而付出，毀咗前程係唔值得，而且呢個暴政政府同黑警，根本巿民無路可訴，去邊度投訴好呢？我哋年紀大冇所謂，我好心痛啲年輕人」。她坦言當初立場中立，直至看到7.21、8.31新聞直播，「好心痛，根本係歪曲事實，我唔識佢哋（年輕人）㗎，佢哋犧牲前途呀，你知唔知，佢哋都有父母」。

中午時分有中學女生到場支持，看見巿民呼籲下跪人士離開以免被拘捕，忍不住流淚：「家陣啲市民驚警察，驚到要走，好唔明囉！」靜坐的人群中，傳出一把稚嫩聲音喊叫「香港警察」，在場人士和應「知法犯法」，一名八歲小女孩高舉「黨鐵交片，還我真相」標語，身旁的媽媽解釋指女兒知道發生甚麼事，直言帶小朋友遊行超過十次，母女會一起看新聞，媽媽說：「我哋睇8.31直播，唔畀記者訪問、封站，如果見得光你怕乜畀人入去訪問？」

■記者黃麗英

上一則
上一則
8.31速龍疑「插罩嫁禍」

下一則
下一則
機鐵今封站 慢駛車控危駕

中年紅衫男揮刀斬傷四人
8.31速龍疑「插罩嫁禍」
機鐵今封站 慢駛車控危駕
警開記者會限問周末活動
四成市民撐示威者堅持訴求
涉襲車長 兩男禁入調景嶺寶琳站
女傳道人見「鬼」實錄 15卧底警潛維園 示威者無搶槍
「唔想做天安門母親」 上前線勸停衝突
遭警推跌 炮彈式撞地 男子被捕受襲 斷骨甩骹
10米內中橡膠彈 前線爆鼻恐毀容
8.31放工捱打 被捕男研索CCTV
美廠商聘廉價勞工製催淚彈售港
默克爾籲和平解決港問題
2.3萬人遮打反濫捕 港民女現身
民間記招籲國際聲援 日女力撐
澳洲機場查浸大女手機
24年以來 惠譽首降港評級
2,000醫護斥醫管局不制止警濫權
滙豐外判工擺街站搞工會被炒
監警會加拿大專家捲打龍通醜聞
城大內地舊生毀民主女神像罰款
15歲滅火隊員走入煙霧裏用生命值硬接催淚彈
泛民區選望大勝 學者：可左右特首戰
逾10區「相撞」 北區重災
聖保祿校友倒豎葱 諷政府黑白顛倒
港龍再有兩員工因言被炒
速龍隊員擺酒 百網民踩場
少女跪求太子站真相千人促港鐵公開片段怒火街頭

只屬於真香港人嘅歌

麻煩各位如果許可嘅話 背咗首歌佢 然後每日2031停低唱呢首歌 令更多人識同一齊有勇氣唱同發聲。

希望我地可以係煲底相認嘅時候 可以再一齊唱呢首歌

願榮光歸香港

光復香港 時代革命

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

終極文宣 對準政權 全民抗共